點會先得四個傷者入院

#ALERT 截至晚上十時，上環衝突共有四名傷者送院，情況穩定 (7/28/22:44)

Nowtv

係咪有好多得唔到適當治癒